I LOVE 消防

等班狗葡萄

推

Push

著住係警察面前
要佢地葡萄下
繼續分化警察消防